為什麼自卑 幹嘛要後悔

各位反送中ge朋友
請你地記住
依家呢個時代政府已經唔會再聽我地香港市民ge意見
請各位記住
大家依家所做ge一切
都係為我地ge未來
我地仔女ge未來去爭取
所以各位一定要堅持到底
唔需要自卑
亦都不必後悔
因為你地依家做緊ge係為咗全香港所做ge
關乎香港生死ge野
亦都希望大家要堅持落去
唔好放棄

香港人加油！
16/6，17/6
金鐘見

利申：本人唔係想出位，只係想盡自己ge力去用文字，用行動去支持大家